［正式宣佈］六大訴求加入廢除緊急法＋蒙面法

打咗兩日唔見討論，agger就推disagger就拉
正式加入廢除緊急法，變七大訴求

一、撤回逃犯條例修訂草案
二、撤回暴動定性
三、撤銷被捕示威者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、解散並重組警隊
六、廢除緊急法及蒙面法
七、實現真雙普選

自推1

拜託唔好再加啦

五大訴求本來就係得雙普選係有用
「五大訴求」呢句口號只係用黎防止黃絲退，重申返初心無變過
改成又六大又七大只會令人混亂

加你老母咩

唔好再加 會令人地覺得我哋得寸進尺
爭取到依家嘅五大訴求嘅話 廢蒙面法都唔係咩難事

不推文回覆
不割
有人連登扮自己人搞分化
意見照聽，但唔割
政府無棋

一定吾可以加，法國黃背心失敗，就係因為不斷加訴求，最後變成得串進尺。有咩野都好，完成五大訴求先再講。

唔洗加
第1個訴求咪係撤惡化
可以包括送中惡法，蒙面惡法，緊急惡洗